周庭姐姐新片crossover Bob叔 到底做啲乜

點解會有個肥Bob放開個女仔

多謝Bob叔資助

請大家多支持周庭姐姐, like, share, patreon, 有得睇好睇喇

每日推周庭姐姐
直到超越大J成為香港第一

周庭姐姐今日有一段新片

周庭姐姐最新影片:

周庭姐姐YouTube channel:

周庭姐姐Twitter:

周庭姐姐Instagram:

周庭姐姐Facebook:

周庭姐姐 宇宙最高

ユーチューブの中国検閲者は新型コロナウイルスに関する動画に黄色アイコンが付いてました、黄色アイコン付いてる動画がアド出るのこと難しいになる

これは香港だけの悩みではなく、日本ユーチューバーが黄色アイコンでマークされるの可能性も高い、だから香港人と共に、ユーチューブに圧力をかけてください

このポストは周庭お姉さんが香港一のユーチゥーバーなりるまでに、毎日周庭お姉さんのこと押します

周庭お姉さん今日新しい動画が一本あります

周庭お姉さん最新動画:

周庭お姉さんユーチューブ チャンネル:

周庭お姉さんツイッター:

周庭お姉さんインスタグラム:

周庭お姉さんフェイスブック:

周庭お姉さん サイコー

周庭煮食片
Bob叔煮食片

仲有哩條毛記訪問